話唔好玩火嘅唔係ShowBlockedUser就係P牌

示威者仲有大把位升級
記住老豆搵仔Group有哂你地屋企地址

宜家先知驚係到帶風向

有地址可以約佢地bbq

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

有一個ShowBlockUser負評

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

推

未block #2 嘅請快手

輕輕一推

一句講晒 玩火都不割席